有冇園境師分享吓

考牌黎睇 入私人機構好啲定公營 私人嘅話有冇話consultant最易考到牌

考試嘅嘢可以上HKILA個網，佢講曬考試syllabus亦有recommended reading list 睇曬上面啲書應該好夠。另外有關嘅practice notes/ design guidelines/ technical circulars 都要睇
私人嘅要搵人幫你簽名先考得，得consultant/ developer/ main con, sub-contractor 唔會有人幫你簽

利申：無牌

唔該哂你 而家先知個網有recommended reading list

唔洗呢啲都係人哋教我先知

Lm

如果做園藝的話，個晉升階梯會係點？

你Thei讀完出嚟？

絲打厲害

園藝同園境兩樣野黎喎Ching

推

呢樣野知嘅，想喺呢個Post問埋巴打你做緊？

你Degree咩科？

我都冇諗住上返去園境師，始終知自己讀書唔叻，同埋冇咁嘅時間精神金錢去讀Full time，只係想知做園藝嗰條路係點樣行。

利申：有trainee offer

咁迂迴的..

後者要讀幾耐

咁都有得諗喎但Diploma可以直上去嘅咩？

想疊單問 HKILA遲啲會唔同認英國牌 如果唔認返香港換牌程序煩唔煩

你Diploma之前係點？可唔可以詳細講吓

巴打，你都係讀完園境degree？

都市規劃

計埋之前同埋你之後，你咪讀左好耐書

七年，但你冇諗過讀完degree就出嚟做嘢咩？

Built environment 科冇master真係同乞食冇分別

點解無啦啦會咁樣諗，因為如果你本身有興趣嘅話咁你drgree就會直接揀landscape啦

但係你咁計嘅話，你又要讀埋Master，都係要讀咁耐喎。就算嗰陣時你揀landscape，你都係讀小一年Diploma

正呀

驚唔驚讀完入唔到行，始終好似位唔多

利申：HD仔， 讀完就出嚟做嘢做到而家

其實園藝除左花王仲可以做啲咩，個晉升階梯係點？求各位巴打絲打指教

話說點解你唔開起上班台開咗係學術台

有綠化公司俾咗Offer我做trainee ，但唔知做咩

好似香港都愈來愈多人讀LA